家下啲休班罪犯連消防都搞呀

對準政權 全民公投實行雙普選

借位一用

喺佢地慶祝緊國慶嘅時候，我地香港發生左咁多令人痛心嘅事，除左警犬之外，中蟈先係最大嘅大佬。
我地快喺出post 嘅時候加返一堆hashtag，等佢地去到邊都睇到警察殺人！
而家唔夠人呀，仲唔快啲幫手！

下面已經有一堆hashtag ，大家隨便分享！

#101hk #101中國 #101國慶 #101中國國慶 #國慶 #中國國慶 #中國成立70週年 #中國 #china #china70th #china70thanniversary #china70anniversary #October1st #oct1st #70周年国庆 #70周年国庆快乐🇨🇳
#70周年国庆快乐 #70周年国庆节 #70周年国庆阅兵

班魔警殺人犯真係cls

Push

班人無腦嫁
我好撚耐之前有朋友做交警 頂唔撚順入面啲人咁撚笨柒同霸道 之後轉撚咗做消防
做狗嗰啲真係蠢人同得把死人聲先做

推
平時都唔會推自己嘢 今次真係要推俾班消防睇

你地手足俾人恰呀

消防隊目 你手足俾人恰呀
你地係唔係仲要做被動呀？

軍警

推呀屌！！！！

推

推呀

推上熱門

求大家幫下消防

求下你地

消防同警察天職係救人呀
班狗有咩好屌呀
還是曲線承認想殺人呀班狗

呢D片乜都反映唔到

現場直播

起碼行出門口 消防可以同人講自己做消防
你班畜牲連玩溝女apps食女都要扮消防啦

無佢地 831翻版啦

消防員幫嘅係人
消防員唔係隊友
佢地只係做緊職業要求嘅份內事
都要俾人批鬥

我地如果係為公義嘅 係唔係要幫埋消防員出聲呀？
如果你做得消防隊目 你手足因為救人 救急扶危 而俾班非人生物屌 但係你唔出聲
你仲有乜資格做隊長呀？

推呀！！！！！！！！

C

班狗真係以為自己大撚曬

休班狗身上無gear唔驚俾人打死咩

T

F

D

有啲on9
再話打份工個啲真係忽上腦
休班就收下皮啦

呢個又話係琴日中槍個老豆嚟嘅？

班過街老鼠成日喝人: XX大晒啊!?
佢地真係以為自己大撚晒咁撚樣
我相信就算刁帝係佢地面前, 刁帝都唔敢話自己大晒

所以係宿舍大堂入面嘈 消防員囉
班狗試下出左門口邊會有人幫佢地

我肯定消防員一定抽贏班犬，咪撚驚。

聲緩消防呀 推

含撚啦把狗
我女朋友就住嗰頭 家下我就日日擔心班休班罪犯 點知會唔會殺人放火

得罪一句
班休更罪犯點解咁撚柒串？
我地每個人都有份造成

點解我地 到今日 都仲未有麻包袋案件出現

因為我地每嗰人都淆底呀

班狗心諗 haha 你地起咗我底又點 你地又可以點
我啲仔女 依然係小學到持住我屋企人係警察 蝦蝦霸霸。
你地呢？

再曰: 消防員仔女又點？
你老豆都要俾我班同袍 屌咋

各位消防員 你地到家下都唔起身出聲？ 你地當打份工
人地當自己革緊命嫁，只有反對佢地聲音出現就要打壓。明唔明呀 消防員

我講撚到自己都嬲呀
你地呢？

痴撚線

消防大佬頂撚住

佢係之前金鐘救手足其中一個消防員

咁嬲做乜野呀d狗
自己無人撐就排斥異己
個消防係橫眉冷對千狗指

［我有野講］咪撚再唱歌叫口號［入黎睇下自己衰咩］

埋身肉博邊邊會贏？ 黑棍vs斧頭邊個會贏？